有無人更新唔到行山銀行個iPhone App？

一更新，佢就話個App唔Available，下左架。。

連行山都俾人熄燈！？

有叫update咩

最新係4月20日，但update唔到。

no problem wo

An定水果?
水果最新肯定唔係4月20日咁早...

Apple, 日子睇錯左，但都係update唔到。

Update 唔到 x 2

好在有人一樣。

Del app重網就 ok